有冇人做過十六型人格測試

中英都測過都係ENTP
覺得好撚準，由細到大都係啲成日駁嘴嘅人嚟，又鐘意新鮮感 成日都覺得自己講野太直接好易hurt到人，覺得自己性格有啲仆街，但我改唔到亦唔多想改
大家又測到啲乜

ENTP 的性格

對 ENTP 類型的人來說，最重要的是有創造力，能預見到美好的未來，並且時刻具有挑戰性。將"聰明"用來形容這種類型的人是最合適不過的了。

ENTP 人話說的快，腦子轉的也快。他們既喜歡為自己的利益而辯，也喜歡炫耀自己的辯論技巧而跟人辯。辯論時，他們既喜歡表現乖張的幽默，也喜歡唱反調。那些並不視辯論為一種顯示的人，在與他們辯論過程中，往往會覺得很困惑，甚至感到很受傷害。

由於 ENTP 人很善言辭，所以他們在解決問題時很機靈，很有技巧性。

然而有時他們卻力爭「超越」自我，他們經常「不擇手段」------只要有條件，他們便無視某些規則的存在去抄近路，即使是在野心勃勃的欺騙性活動中潰敗而終，也在所不惜。無論在工作還是在家裡，他們都喜歡玩各種體力或智力上的玩具，越複雜他們就越喜歡。雖然，他們很快便會喜新厭舊。

ENTP 人基本上都很樂觀，在遇到大挫折時，他們只視其為一個挑戰，並堅定地去解決掉；但是，當他們碰到小挫折或小麻煩時，卻很容易發脾氣。 ENTP 人不能忍受那些執迷不悟、愚鈍的人，同時，他們也會毫不掩飾得表達這一點。其實，只要他們生活中沒什麼煩擾的事，他們平時還是很親切和藹的，有時甚至很討人喜歡。

在人際關係方面，他們能一下子與所愛的人親密起來。有些人在私底下表達這種感情；而另外一些人，對親人的親密程度卻表現的很公然，以致于那些平時只見得他們工作中的一面的共事者們大吃一驚。 ENTP 人也善於結交那些與他們一樣聰明、一樣有趣的人。除了以上兩方面，人性的其他方面似乎都被 ENTP 人給淡忘了，除非當他們作聽眾時---給人或好，或壞，或什麼樣的感覺都有可能。

Link

ISFP

ISFJ 保護者/守護者

中文

English

清你應該係個大好人嚟
有冇詳細啲

Estp

+1

詳細d你係指d網頁形容呢個人格定我自己d野?
簡單講下,大好人又稱唔上
不過自問份人的確比較善良,無乜脾氣,見人有需要都會想盡量幫
而且我自己個理想工作都算係「保護者/守護者」

btw 我九型人格都係第二型:助人型 佔最多
希望理想能夠達成

INFP 哲學家

INTJ

ISFP 藝術家

ENFP 啟發者

但呢個係幾年前既我
宜加既我好毒應該你好內向先岩

same

Intj同intp間遊走

istp
其實有無人同我一樣答問題個陣好矛盾
唔知邊個答案先係合符自己現況？

點解改變會加埋 甚至爲了改變而改變

但係唔會甚至爲了保持原而保持

我自我中心地覺得第一條問題都on9

所以次次做都唔同係咩玩法？？

可以有幾個情況會唔知點好：

有機會係你係那一個性格傾向上既分野唔明顯

亦有機會係因為你唔係講緊最自我既行為，唔好因爲朋輩間，或工作時被迫出黎既行為或念頭影響到你個選擇

其實呢條係講你係 J 定 P

有d人真係屎忽痕，鍾意每次試新野
為試而變

又有d人係覺得一直都work就唔好變，縱使改變有機會變成有改善。

呢d 網上版唔係佢正宗既題目，有時係會on99既

ISTP

Same

我係咪外向同內向好接近？？

玩呢個網啦
佢分得再細啲
好似我INTP-T
啫係我係INTP，而性格係Turbulent

Infj 指導者

有個心心
intj

其實 n 同 s 點分

呢個係而家既我 幾準

ENTJ 執行官

好多I仔

加油 你係咪想做醫護型工作？

冇entp?兩個entp一齊應該會好fd

SAME

其實都係將你D答案Rephrase一次
BTW INTJ

開錯台真係好on9

應該好聰明

一樣

哲學家

Enfp a

ISFJ

intp

ISTP 手工者

適合做邊一行？ 我認自己唔太思考 但又唔覺自己有創意

INTP

INTJ 完美主義撚 召集

INFP-T
我建議用個pro啲嘅網做 應該google一search 就係
台狗個網問到1999 又唔夠仔細

Intp-t

ENTP HERE

好少見到同類

Mbti咁唔撚準都攞黎打飛機

我都係INFP啊！！！

鍾意思考同多興趣就真
但成日覺得自己蠢

ISTJ

終於搵到同類人

ENTP 預言者

算唔算醫護型呢...
其實我係想做消防/救護員 不過感覺好遙遠

留名

做咗幾個test都係infp
其實有幾多個infp係想做infp
我都想做e仔

做左你呢個喇,都係ISFJ,不過多左個T
係咩意思 我GOOGLE左有分A同T,想問下A係乜,T又係乜?

ESFJ

測左兩次 答案有唔同但結果都一樣

INFJ

成個lihkg都內向

ESTP

Isfp

ESFJ 照願者

ENTP

同樓主一樣

睇來真係INFJ，做第二個網又係

我都INFJ

INFJ , 好似係全世界得2%人係

我都係

infp-a 調停者
其實個a代表啲乜？

ENFP

INTJ專家撚

即係毒撚

ISFJ 保衛者
即係 利他主義者
統稱：老好人

Entp

咁多e 成班外向mk

召集istp手工者嘅面孔

屌
次次做都唔同
我好似好易被情緒形響
今次係ISTP-t

幾似我

幾年前做係藝術家
上年做係藝術加哲學
依家變咗哲學家

Hi

小聰明 同智慧 係兩件事嚟

外向撚

好多introverts

手工者係乜

多野講

咁其實你都好中間
定係我太撚極端

三年前係INFJ
宜家係ISFP

樓主我都係ENTP btw大概一年前係ESFP
自己都讀開psycho科，對personality最有興趣，有興趣既巴打可以交流下

得1%係 INFJ

我都係，覺得好準

Me 啲分仲要好極端

INTJ型

藝術家

我個表成支火箭咁既

Same as you

好極端嘅INFP

我記得以前玩過 我係一個好外向嘅人
過咗幾年 身邊嘅人同事影響到自己改變了

會理性地考慮自己/人地感性的一面算係理性定感性

我覺得自己份人好矛盾 經常做的行為係同性格不符 做左幾次呢個測驗 幾次結果都差天共地

理性掛 法官有時都會咁做

infj 中英都係
上網睇好似話好勁

你試下鳩填都係好勁

幾年黎都係istp/intp之間
每次做都相同的地方就係i同p係滿分

intj 死毒撚 偏激佬

ISFJ 大好人
明明我成日都晦下人 又對唔識嘅人無乜愛心(例如非洲細路)
不過可能對朋友太好

ENTP留名
但我應該無機會做ENTP最岩做既野喇

Infp 內向嗰欄攞滿分

火箭

你又真係好邊喎
我又唔覺自己好外向，其他果D都講得啱
次次玩唔同嘅都係ENTP

啟發者 - 天下沒有不可能的事

你是一個飽含熱情、極富想象的人。生活對你來說是充滿種種可能性的。你能迅速地從各種信息和事件中尋找聯系，並根據你所看見的模式自信地處理問題。你很希望得到他人的肯定，也毫不吝嗇給予他人贊美和支持。你是一個很隨性很會變通的人，你有極佳的口才和即興創作的能力。

ENFP

原黎我兩個月前做過

INFJ

聽講好少人係

我都係ENTP 之前有上過幾堂關於MBTI 既課程。 好多公司都會用 尤其是保險公司 要分配D TEAM.
其實MBTI 係一個性格''傾向" 測試，唔代表做唔到其他性格既事。我覺得MBTI 難學易精，九型人格就易學難精

ENTP 預言家

公關型 其實我一時好外向一時好內向 都係睇心情
利申巴打

有冇同路人

Lm

Why and how

其實係睇啱乜type工嘅

原來用依個先岩

其實覺得思考者啱我啲
因為我自己好少用朋友辯論 怕大家傷感情
所以通常都係自己同自己辯論

ISFP

我覺得(以為)自己好平易近人 係team player
但成日比人話我望落好難接近

same，每邊答案都啱啲搞到我選擇困難

infp

一向都係infp
n年前同依家做都係
deep communication個part好準
我成日覺得好多人講廢話

我反而覺得好準 由細到大都好鐘意講野好堅持自己論點，鐘意同人"aou" 因為知自己多數會aou贏 所以同我做得朋友嘅人一係就係思想十分接近，一係就好厚面皮 亦都唔鐘意有太多close嘅朋友

infj

我係鍾意玩工具
但玩得唔好

有冇ESFJ既朋友？

ENFJ留名

我個表同你差唔多

係 特性
好似同一頁有得check
我個T係turbulent，唔知你係咪

有無同路

ISFJ-T x2

Enfp 啟發者

睇左成個post都好似冇ESFP
利申: ESFP

ESFJ-T

Enfp

ENTP

INFP-T

好多INFP由細到大都想做作家
Language 方面好
好唔鐘意紛爭
鐘意同小部分人深入討論
好private
好多都好中

屌我同你一樣

好似冇人係表演者

INFP
無話特別想做作家 但其他嘢都好中
INFP 個chart係全部都係偏向感性
個人都比較多愁善感 好多嘢諗 會幻想好多嘢
只會同好熟好熟嘅人share自己嘅內心
心目中會有個自己理想嘅世界
可能因為咁真係好毒

同你一樣 現實中社交圈子好細

ESFJ 照顧者

我係表演者